[整合] 我要聽朝起身仲見到呢個行動post

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

各位手足記住
我地無得輸
一輸就玩撚完

光復香港 時代革命

推

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

[Updated] 黑警狗竇集合

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

大家真係要推多啲行動post...係熱門越長時間越多人睇到呀

全力支持
連續發5日夢

全部一定去

推啊

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題

一齊推爆一個post
手足！如果你好想討論/搞大一樣野，可唔可以搵一個最全面嘅post集中去做？

1）唔好不斷同樣嘅topic開post。
eg twitter戰線、尋浮屍真相、支持提堂手足、物資post、小店整合post

2）開post前，用關鍵字睇下有無人開過類似嘅post

3)如果係一啲建議，最好有埋實際內容，令個post唔好流於得一兩句互相附和但無人踏出第一步，無實際功用嘅post

歡迎自行增加行動整合post/每個topic最熱門/全面嘅post落下面：

1）行動整合post:
［長期置頂］熱門推爆行動Post詳情、文宣 （善用不推文）

[行動] 927 928 929 930 101 (加返太子恐襲悼念日)

2)文宣Post
[國恨家仇] 黑警發鼠瘟暴行GIF集合 612-925

3)聲援手足Post
法庭要人聲援！聽日46位手足上庭！43個暴動、1個冇得保釋坐緊啦！！

最後，善用不推文！

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

做得忍者，一定要識保護自己

推上去啊

無人去係未即係放棄啊

係未任得義士畀人打都無所謂啊？

係未由得班狗周街咬人啊？

係未要你地啲親戚朋友活在極權的國度之中啊

推呀

Push

幫推

可以

嗱咪沉呀你

推行動資訊

行動post必推

push

pish

推呀 delay no more

唔準比佢沉

大家入嚟推

去啦

930 3罷冇人知

721 85 811 831 新屋嶺

好

930 3罷近乎零宣傳

推推推推推

diu做咩推左咁多次都上唔到熱門架?

全力推

P牌推唔郁但行動post不推不是人

上唔撚到熱門呀

10連推開始

1

2

3

推呢個

冇力推都要推

4

推，㨂幾個去呀大家

5 大訴求
缺一不可

光復香港
時代革命

兄弟爬山
各自努力

推啊！！！！

不分化 不督灰 不割蓆

上到熱門未

721 831

仲未上到

難得有個咁好嘅整合post

唔想晒左樓主心血

冇咩人幫推了

上熱門呀

930 3 罷

屌，咁撚樣都上唔到熱門

到底咩標準

嬲

Tui

有冇搞錯

721 811 831 新屋嶺

五大訴求
缺一不可

Pish

推爆佢(真係好忙)

點解個同高妹拍拖post會上到熱門

推，唔可以輸啊香港!!!!!

香港人!加油!

0708仲見到 推到全世界起身

星期四唔去伊館見林鄭老母？

老年都出哂咁多個

夠清晰！

721, 831

我要上熱門

721 85 811 831

新屋嶺

推推

整合完見到927 928 929 930仲有其他副本
今日晏晝再睇睇點整合
同埋十一地區集會睇吓地點有共識未
有嘅再加返

721 0805 831

Stand with Hong Kong

睇吓930三罷搞唔搞得成
得嘅嗰日就半休息 全力鍵戰

好似前日先開始見人講話搞

支持

[行動] [整合] 927 928 929 930 101

起身再推～

Good morning !!

印象中係

strong push

推呀！

仲喺度

賀佢老母

推

[行動] [整合] 927 928 929 930 101

［無法無天］有個魔警大聲講：今晚捉晤捉到女呀！
9月25日：零晨1:30:大批警方在接近零晨時分在沒有受到任何滋擾警署的情況下衝出旺角警署對出彌敦道近巴士站拘捕一批為數大約6-10名的年輕人，他們當時在行人路上閒談，在沒有穿任何裝備的情況下被全數帶上警車，有13歲少女問在場警員13歲沒帶身份證有沒有犯法？有幪面男警即時回應，要返到差館試過先知你係味13歲！另也有黑衣少女押解上警車，有黑衣少年被膠帶綁起押上警車！

推呀推

見到了

Lm

五大訴求， 缺一不可

推撚爆

Pushhh

借個位🙏🏻

逐步細節整合post！推到有文宣！

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢！需要順口中英口號！！

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）宣傳埋新屋嶺集中營！同樣要slogan！

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object! 需要英文順口slogan！（btw Twitter呢個meme： 「yellow object on the ground」）

參與當日每人起碼做三樣

930

全城大三罷

Brainstorm仲左D咩搶第二日國際頭版

101

V煞面罩行街

全民黑色衫

黑色紙鳥

黑色氣球

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區，同時和理塞5.0玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭D行動都唔好一次出曬，每次唔同分佈黎近幾日會好有image！

友情鏈接 有創意workable嘅idea！

印chinazi啤牌

行動啦香港人

推！

繼續推

推行動post

我又返黎推啦

推!!!!!

行動post 要置頂！！！！

uppppp

行動

訓醒一推

推爆你又點話

Puah

行動po必推

612 721 811 831新屋嶺

721
811
831

612 721 811 831 新屋嶺

Rui

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

可以瞓覺了

準備

屌你老母全部同我入嚟

見到

人手置頂大家幫手推

.

無咗lu

推行動po

Ok

喂

推行動post la

Cctvb之仍然多人收看， 係因為香港人無得揀， 將來必須要政府開放廣播牌照引入競爭先可以令廣播公司自主制作及報導真相， 讓香港市民有得揀

幫推，行動post越黎越少，大家係咪無左團火

推

929

101

P牌想推

大家幫手推

再推

推呀屌

推唔郁照推

P牌推唔郁

到時見

明白

仲見到

一起身就推

721 831 新屋嶺
推

快啲推呀！嬴架喇我地！

唔推唔係人

推阿

10.1 兩個options有冇文宣圖

大大力推呀

狂推

再三推

五大訴求 缺一不可

推推推

簡而精

推你
thx ching

10.1遍地開花啦 黨鐵封硬

tui

推到連仔推出頂置功能

我無嘢講

上呀

終於有行動post喇

推爆佢

快d幫手推啊

再上

大家推多啲行動/文宣post

一定要推

Push !

P

幫手推

快d推

我推呀
光復香港
時代革命

行動/文宣post要推上去

9.29全球反納粹

721 811 831

10.1國殤

I pish

正經野 推啊

有冇人plan 10.1之後

teoi

屌你得400幾個正皮

pishhh

起身幫你推一推

推呀 推比更多人知

成全你
推

幫樓主推

去呀

p Push

行動 post , 推

仆街P牌推唔到
但都係要推

推呀

社福界明組人鏈 抗議警濫捕青年

【 9.28 + 10.1 】連發宣傳

五年前的9月28日，催淚彈劃破夏愨道的半空，開展一場劍指真普選的佔領運動。

五年過去，真普選雖仍遙遙無期，而警察比以前更黑、更暴力、更不受監管。但是，香港人履行了在當日佔領結束時許下的承諾 －「人民誓將歸來」。五年後的香港人，以更團結、更鏗鏘、更堅毅的姿態再次站到政權的面前，對抗警暴，爭取雙真普選。

9月28日，作為一個我們都記得；我們都認為是重要的日子 － 雨傘運動五周年，我們希望和大家一同回到金鐘，在集會當中沉澱、思考。

同時，縱然當前要舉辦一個合法的遊行是會被多番刁難，而部份手足亦已經視不反對通知書為廢紙，但我們仍入紙希望可以舉辦10.1遊行，盡力讓當日能夠有一個讓所有香港人都能夠參與的大遊行，因此約定大家，十月一日，維園見！

【 9.28 反抗威權 迎接黎明 】集會
2019年9月28日
晚上7時至9時
金鐘添馬公園

【 10.1 沒有國慶 只有國殤 】遊行
2019年10月1日
下午兩時起步
維園集合，遊行往遮打道

主辦︰民間人權陣線

我成日碌連登都係依家先見到個post
推

置頂

因果由國、容港治己

各區係跟85？

糕糕糕

推啊！

Posh

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

9.29銅鑼灣

Push!

推爆

光復香港 時代革命

推吖

推你老母

收到

屌P牌想推都推唔到
連登仔渣咖

推爆你

頭十熱門一個行動po都無

Gogogo

STAND WITH HONG KONG
FIGHT AGAINST CHINAZI

推
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

p

好！

兄弟爬山啦

人手置頂

721

831

黑警死全家

推撚爆你

多你一個好多

我冇野講

推呀 唔好再俾次要/膠post推走行動post

咪撚推膠Po 要推就推行動post 同文宣

大家幫手keep 住推

照推

推行動呀

屌你老母

死黑警

到時見啦大家
呢幾日去過唔同地區放映會，都有好多人睇
努力

加油

去阿

Uppppp

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

p 牌推唔到

推佢老母

10.1 地鐵一定封， 封幾多個站同幾點開始咁解啫， 個個一話封地鐵就唔出港島， 不如大家在家叫口號算啦

早晨

不做偵探 齊做文宣！！！！！

推 唔好比佢沉

點解咁少人推吖 唔好顧住望了wor 就係你 就係你無幫手推 快手推撚埋佢

831

721

香港人唔可以輸，依家鬆懈我地乜都冇，仲有啲手足既前途受過既傷甚至性命都押曬落去，大家唔好放棄